有無人男/女朋友會唔肯講自己中文名係咩？

方便中出即飛

有無人好鐘意叫人全名

Me

Agger
但有佢電話ig番工地點

究竟有咩理由唔肯講？

電話可以太空卡 ig隨時轉得 工隨時可以辭

你又岩
但講左又點

有

全名先有親切感

真 唔親都唔會叫全名

你平時點叫鄧炳強

濛

唔熟既人叫全名好怪 都係叫番英文名好d

係

半夜唔好講

點解呀波斯地氈

你地係app識架..?

睇你信唔信邪
出街咪響全朵
尤其夜晚

點解咁問

驚落降頭

真人識先點會唔知中文名，你講果d都係網上識咋

唔通佢落左我愛情降

都好少會講中文名先wo

今晚出街響你波斯地氈朵先

再再親d個d我多數嗌佢死八婆

英文名<花名<全名<喂<死八婆

好悶 推

星期五無野做推

你同間諜卧底拍拖呀？有乜理由會唔講咩名

同意 r爆頭

真係愛你諗着天長地久既話又點會唔講名你聽?

早走早着啦絲打及時止蝕呀

你想做免費 當我冇講過

Agger
所以我決定放棄了

交友app識既話
傾到某個程度如果覺得有發展空間都會問下全名
試過出街第一次感覺幾好，對方問我全名
我幾鍾意咁
不過之後冇發展

有老婆
驚你搵上門

我就無點問 多數人地問我 我先問番人

有老婆 知左個全名就搵到上門咩

邊個問先冇乜所謂
但知全名感覺close d

你知公司丫嘛
殺上去

唔通真係要做痴漢

濛炳

佢有冇講點解唔話你知

變濛仔

無 佢靜左
我：喂 Halo ~~~~

但佢知你全名？
岩岩一齊？

點解唔問左先一齊

佢知 因為經人地把口聽到我個名

我本身無唯意中文名呢樣野
因為對我黎講呢樣野本身唔係一樣要特登去問先知既野黎
純粹我諗起d野想問下
點不知佢就係死都唔答

點會唔知
係app識？

我認係app 識啦
但正常現實識都唔會知人中文名既

中出即飛 留精不留名

唔比你知9成有古惑la

笑左
我要抄底呢句

Agger
都係唔好浪費時間係d唔值得既人既身上

遠離交友app啦 玩app個d男人一係好kam一係就player
現實好好地咁識個男仔唔好咩

識到先得架

我幫大家總結下

當你另一半另你唔開心/困惑既時候
你可以試下諗
自己對鐘意/愛既人 會唔會咁做？
真係會唔想另一半開心咩？
不斷為對方搵藉口黎開脫係無用
早日脫離無謂、廉價既關係先係成熟既人做既野

點會啊 現實一定知囉

好少會唔知大家中文名

係啊 app 識

當你sp

大家好 I’m back
我終於有結論
就係中文名好易link up 到大中小學既network
所以會好易爆煲
大家遇到d咁既人記得睇路

你點解會覺得自己拍緊拖

散咗未

佢話想一齊

散了

一齊扑嘢下話

佢JJ大唔大碌呀？

樓豬比個名嚟 我代替個男仔

對所有朋友都好鐘意叫人全朵

叫英文名反而好似冇咁close

林鄭月娥